除左公務員之外，做馬會員工係咪仲歎

咁耐都無聽人呻做馬會失業，班full time係咪r住袋出馬糧